傾左 whatsapp 半年，點樣可以將感情升溫？

傾左半年計
佢住美國，只識少少中文（多數英文溝通，不過佢話 interested in chinese culture），佢話諗住今年聖誕來香港
未見過面
有交換相（佢主動 send 相俾我先，我好似傾左一排先 send 相俾佢 ，佢對我評語係 cute + 心心 emoji ）
有交換聖誕卡（佢自己畫俾我，寫左好多字好靚 )
我問佢有冇男朋友，佢話佢之前有，而家冇 actively dating anyone
平時傾計我 whatsapp 佢多，不過佢多數秒回，有時佢都會主動開新 topic 搵我

點樣可以升溫 flirt 下佢？Feel 到大家都開始冇話題了

其實唔出黎見面相處下
好難有突破

直接比碌鳩佢睇

你去美國搵佢玩

今年聖誕仲有成年先到

你同佢傾計嘅密度係點架？

once or twice a week

佢仲讀緊書，要儲錢就學校 schedule

都市傳說鬼妹話cute=無興趣

唔撚係掛

點拍拖
一個係香港一個係美國

太遲拖半年已fd zone

遲啲會 video call，不過驚英文差 / dead air ，己經儲定啲 topic

通用 世界各地女仔讚你可愛 = 你on9

小弟三十歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係X馬時速遞做速遞員...

我同佢係網上識.. 傾左幾個月wtsapp...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係wtsapp拍左拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok 呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左排dove朱古力俾我話係情人節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000 蚊...之後佢問我有乜情人節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone7...之後我就同佢出左部iphoneXR...重買左個小海綿 case俾佢..佢好開心呀...佢話鍾意東亞文化，所以之後去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,情人節會帶埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好 sweet....等我重係yahoo bid左幾隻PS4 game諗住成個新年假係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上yahoo同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我sd左個wtsapp俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個wtsapp俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

此post已完